msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_armor x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "This is a piece of equippable armor which reduces the amount of damage you receive."
msgstr "這是一件盔甲部件，裝備後可以減少你所受的傷害。"

msgid "To equip it, put it on the corresponding armor slot in your inventory menu."
msgstr "將它放在你的物品欄中相應的盔甲槽，就可以裝備。"

msgid "Leather Cap"
msgstr "皮帽"

msgid "Leather Tunic"
msgstr "皮外衣"

msgid "Leather Pants"
msgstr "皮褲"

msgid "Leather Boots"
msgstr "皮靴"

msgid "Colorize a piece of leather armor, or wash it"
msgstr "給一件皮盔甲染色，或洗掉它的染色。"

msgid "Not leather armor."
msgstr "不是皮盔甲。"

msgid "Washed."
msgstr "已洗掉染色。"

msgid "Done: @1"
msgstr "完成：@1"

msgid "Player isn't online"
msgstr "玩家不在線。"

msgid "Bolt Armor Trim"
msgstr "鑲鉚盔甲紋飾"

msgid "Coast Armor Trim"
msgstr "海岸盔甲紋飾"

msgid "Dune Armor Trim"
msgstr "沙丘盔甲紋飾"

msgid "Eye Armor Trim"
msgstr "眼眸盔甲紋飾"

msgid "Flow Armor Trim"
msgstr "渦流盔甲紋飾"

msgid "Rib Armor Trim"
msgstr "肋骨盔甲紋飾"

msgid "Sentry Armor Trim"
msgstr "哨兵盔甲紋飾"

msgid "Silence Armor Trim"
msgstr "沉靜盔甲紋飾"

msgid "Snout Armor Trim"
msgstr "豬鼻盔甲紋飾"

msgid "Spire Armor Trim"
msgstr "尖塔盔甲紋飾"

msgid "Tide Armor Trim"
msgstr "潮汐盔甲紋飾"

msgid "Vex Armor Trim"
msgstr "惱鬼盔甲紋飾"

msgid "Ward Armor Trim"
msgstr "守衞盔甲紋飾"

msgid "Wayfinder Armor Trim"
msgstr "嚮導盔甲紋飾"

msgid "Wild Armor Trim"
msgstr "荒野盔甲紋飾"

msgid "Golden Helmet"
msgstr "金頭盔"

msgid "Golden Chestplate"
msgstr "金胸甲"

msgid "Golden Leggings"
msgstr "金護腿"

msgid "Golden Boots"
msgstr "金靴"

msgid "Chainmail Helmet"
msgstr "鐵鏈頭盔"

msgid "Chainmail Chestplate"
msgstr "鐵鏈胸甲"

msgid "Chainmail Leggings"
msgstr "鐵鏈護腿"

msgid "Chainmail Boots"
msgstr "鐵鏈靴"

msgid "Iron Helmet"
msgstr "鐵頭盔"

msgid "Iron Chestplate"
msgstr "鐵胸甲"

msgid "Iron Leggings"
msgstr "鐵護腿"

msgid "Iron Boots"
msgstr "鐵靴"

msgid "Diamond Helmet"
msgstr "鑽石頭盔"

msgid "Diamond Chestplate"
msgstr "鑽石胸甲"

msgid "Diamond Leggings"
msgstr "鑽石護腿"

msgid "Diamond Boots"
msgstr "鑽石靴"

msgid "Netherite Helmet"
msgstr "獄髓頭盔"

msgid "Netherite Chestplate"
msgstr "獄髓胸甲"

msgid "Netherite Leggings"
msgstr "獄髓護腿"

msgid "Netherite Boots"
msgstr "獄髓靴"

msgid "Projectile Protection"
msgstr "投射物防護"

msgid "Reduces projectile damage."
msgstr "減少來自投射物的傷害。"

msgid "Blast Protection"
msgstr "爆炸防護"

msgid "Reduces explosion damage and knockback."
msgstr "減少來自爆炸的傷害，並阻緩擊退。"

msgid "Fire Protection"
msgstr "火焰防護"

msgid "Reduces fire damage."
msgstr "減少源自高熱的傷害。"

msgid "Protection"
msgstr "防護"

msgid "Reduces most types of damage by 4% for each level."
msgstr "減少常見的傷害，每魔咒等級減 4%。"

msgid "Feather Falling"
msgstr "輕盈"

msgid "Reduces fall damage."
msgstr "減少摔落傷害。"

msgid "Aqua Affinity"
msgstr "水中挖掘"

msgid "Increases underwater mining speed."
msgstr "提升水下挖掘速度。"

msgid "Curse of Binding"
msgstr "綁定詛咒"

msgid "Item cannot be removed from armor slots except due to death, breaking or in Creative Mode."
msgstr "被詛咒物品穿上後無法卸下，除因死亡而掉落、耐久度耗盡、或處於創造模式。"

msgid "Thorns"
msgstr "荊棘"

msgid "Reflects some of the damage taken when hit, at the cost of reducing durability with each proc."
msgstr "在受到攻擊時返還部分傷害，但會額外損耗耐久。"

msgid "Elytra"
msgstr "鞘翅"

msgid "Smithing Template"
msgstr "鍛造模板"

msgid "Applies to:"
msgstr "適用於："

msgid "Armor"
msgstr "盔甲"

msgid "Ingredients:"
msgstr "材料："

msgid "Ingot & Crystals"
msgstr "錠、寶石"

